[聖誕][月經]一人一句聖誕想同佢講嘅野

今年自己過聖誕唔緊要
因為我知道仲有下年我同你一齊過

睇你兩個好得幾耐

今年無得搵你一齊過了
祝你快樂

我鍾意左你呀